多名手足還押超過／接近1年 明日將在各區法院提堂

【#上庭聲援 - １２月７日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕘09:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [6/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃,吳(21-23)🛑兩位已還押12個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 無牌管有槍械或彈藥)
👤蘇(18)🛑已還押逾11個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤彭(33)🛑已還押逾10個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤賴(29)🛑已還押2個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕦11:30
👤盧(27)🛑已還押逾16個月 #提訊日 (#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #審訊 [1/10] (#0609金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤張(22) #審訊 [1/2] (#1103旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕝14:30
👤劉(42) #裁決 (#1110荃灣 拒捕 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤劉(20) #審訊 [1/1] (#1114將軍澳 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤周(16) 🔥#判刑 (#20200513沙田 刑事毀壞)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤陳(23) #續審 [4/?] (#0612金鐘 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥關,徐,何(27-41)🛑三位已還押逾11個月 #提堂 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👥王,何,郭,呂(16-27) #續審 [2/4] (#1111大埔 有意圖地將物品放在或擲於鐵路上 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 危及他人的安全)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥謝,梁,謝,許,吳(19-26) #提堂 (#1111九龍城 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤李(16) #提堂 (#1216旺角 在公眾地方造成阻礙)
👤陳 #未知是否手足 (#未知案發日期 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕝14:30
👤梁(16) #提堂 (#1118觀塘 串謀意圖施用有害物品使人受損害、精神受創或惱怒)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(35) #審前覆核 (#20200528天水圍 管有攻擊性武器)

緊急呼籲＋尋人：

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

PushPushPushPushPush

push

推上去

上庭聲援

召旁聽師

又突然解凍

許智峰戶口

今日好似冇前兩日咁凍

《來自赤柱監獄的信》－ 2020年3月

各位手足

2020年3月10日在PPPN FB page所登的文章我已經看到了，好多謝老編與腫編為我平反。我就是12月8號，一家老少全部被捕，被控藏械的「手足」。

如果不是PPPN出文章，以及解悶工廠小妹有留意到，我不會知道原來身在外面的你們是這樣看我的。每次示威集會都會有不同的「抗爭者」在現場，你可能是和理非，在2019年才覺醒，偶然去一次集會打卡拍照的人，我好希望你們明白香港以前經歷過2012反國民教育， 2014年佔領中環， 2016年魚蛋革命，這次抗爭是香港歷年以來最大型的社會運動。在衝突最前線總會見到一張張熟悉的臉孔，很多前線勇武派，都是以前社運的老將。為何612開始已經出現頭盔、盾牌、眼罩和豬嘴？為何當初要以肉身阻止二讀通過？因為我們見識過也領教過政權的無恥，警察的暴力，我所認識的老將當中已經有近百人無理被捕了。

2014年勇武派被和理非割蓆導致最後被迫退場， 2016年以武制暴，再被割蓆以致梁天琦等先驅人物入獄。你們今時今日會叫梁天琦為義士，高叫「光復香港，時代革命」，明明當初就連他的支持者也叫不出，到現在變成每次示威遊行集會的必叫口號，可見當中大部分人是進化而來的。而勇武也是進化而成的，有的經歷一場運動，有的是經歷一場戰役，有的更加只是純粹經過示威現場，而轉變而成。一開始，會罵警察是鬼，被打了反抗是鬼，擲水樽是鬼，擲磚頭是鬼，塗鴉是鬼，放火是鬼，擲汽油彈是鬼。但到現在，以上每一個舉動都是遊行示威的家常便飯，為甚麼製造炸彈是鬼？為何有槍的就是鬼？為何2.6噸又是鬼？每一個舉動第一個做就是鬼，到後來慢慢能接受就變成手足，既然是這樣，我為何卻成了鬼？鬼會還柙入獄嗎？鬼會被落案起訴嗎？警察要陷害插贜，但為何我會在警署被毒打？為何我要動用飛虎隊還柙？為何我全家要被扣留48小時？為何我要還柙98日？

這次反送中運動裡面口號林林總總，越來越多口號出現，但有很多被大家忘記了，請容許我這個老將再一次提醒大家，「不割蓆，不篤灰、不分化」，「兄弟爬山，各自努力」，「核爆都唔割」還有列為古董級別的「毋忘初衷」。

當眾人離我們而去時，我感謝依然留在身邊對我們不離不棄的人，多謝還柙支援、612人道基金、民權抗爭、律師團隊、施以援手的立法會及區議會議員，以及仍然在堅持的手足們。

祝好人一生平安

還柙手足
2020年3月於赤柱監獄
Source: PPPN

轉自被捕人士收信部

LM先

放屁師

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作， 其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場。

⭐️西九下午裁決，以往旁聽人數大約5人
⭐️觀塘下午提堂，16歲香水手足早前被杜酷刑加重保釋條件，同案已於開學日判更生中心‼️‼️
⭐️沙田下午裁刑，周手足係喜茶手足
⭐️屯門下午，土製炸彈案3手足還押至今一年
⭐️東區上下午，人權日6手足還押一年（同案3人被送中）‼️‼️有手足在黑房被圍毆虐待‼️其中盧手足還押510日‼️‼️

我知
因為商家大量走資

佢好似聽日上庭

定有人出手
咁快彈出彈入 唔似佢哋嘅作風

我都覺得有啲快手
不過真係唔知

yes

又好似攪錯咗

以為自己錯咗添

溫緊書嚟推post

我都係

屠龍:
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃,吳(21-23)🛑
兩位已還押12個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人 無牌管有槍械或彈藥)
👤蘇(18)🛑
已還押逾11個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤彭(33)🛑
已還押逾10個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)
👤賴(29)🛑
已還押2個月 #提堂 (#1208灣仔 串謀有意圖而傷人)

TATP:
🏛
東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕦11:30
👤盧(27)🛑
已還押逾16個月 #提訊日 (#0720荃灣)

小冷水路:
🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥關,徐,何(27-41)🛑
三位已還押逾11個月 #提堂 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)

加油 今日唔記得做online quiz 又冇咗幾分

咩QUIZ

加油

一定有嘢

附上手足書信
《來自赤柱監獄的信》－ 2020年3月

各位手足

2020年3月10日在PPPN FB page所登的文章我已經看到了，好多謝老編與腫編為我平反。我就是12月8號，一家老少全部被捕，被控藏械的「手足」。

如果不是PPPN出文章，以及解悶工廠小妹有留意到，我不會知道原來身在外面的你們是這樣看我的。每次示威集會都會有不同的「抗爭者」在現場，你可能是和理非，在2019年才覺醒，偶然去一次集會打卡拍照的人，我好希望你們明白香港以前經歷過2012反國民教育， 2014年佔領中環， 2016年魚蛋革命，這次抗爭是香港歷年以來最大型的社會運動。在衝突最前線總會見到一張張熟悉的臉孔，很多前線勇武派，都是以前社運的老將。為何612開始已經出現頭盔、盾牌、眼罩和豬嘴？為何當初要以肉身阻止二讀通過？因為我們見識過也領教過政權的無恥，警察的暴力，我所認識的老將當中已經有近百人無理被捕了。

2014年勇武派被和理非割蓆導致最後被迫退場， 2016年以武制暴，再被割蓆以致梁天琦等先驅人物入獄。你們今時今日會叫梁天琦為義士，高叫「光復香港，時代革命」，明明當初就連他的支持者也叫不出，到現在變成每次示威遊行集會的必叫口號，可見當中大部分人是進化而來的。而勇武也是進化而成的，有的經歷一場運動，有的是經歷一場戰役，有的更加只是純粹經過示威現場，而轉變而成。一開始，會罵警察是鬼，被打了反抗是鬼，擲水樽是鬼，擲磚頭是鬼，塗鴉是鬼，放火是鬼，擲汽油彈是鬼。但到現在，以上每一個舉動都是遊行示威的家常便飯，為甚麼製造炸彈是鬼？為何有槍的就是鬼？為何2.6噸又是鬼？每一個舉動第一個做就是鬼，到後來慢慢能接受就變成手足，既然是這樣，我為何卻成了鬼？鬼會還柙入獄嗎？鬼會被落案起訴嗎？警察要陷害插贜，但為何我會在警署被毒打？為何我要動用飛虎隊還柙？為何我全家要被扣留48小時？為何我要還柙98日？

這次反送中運動裡面口號林林總總，越來越多口號出現，但有很多被大家忘記了，請容許我這個老將再一次提醒大家，「不割蓆，不篤灰、不分化」，「兄弟爬山，各自努力」，「核爆都唔割」還有列為古董級別的「毋忘初衷」。

當眾人離我們而去時，我感謝依然留在身邊對我們不離不棄的人，多謝還柙支援、612人道基金、民權抗爭、律師團隊、施以援手的立法會及區議會議員，以及仍然在堅持的手足們。

祝好人一生平安

還柙手足
2020年3月於赤柱監獄
Source: PPPN

下次小心點

人呢

計exam分嘅online quiz best of ten但之前已經有兩次冇滿分 ，今日唔記得咗攪到跌咗幾分。本身mid term 柒咗最高都係得A-，而家final要90％以上先有機唔講太多了，廢事自爆俾人鬧

好grade到咁仲好意思出嚟曬

屌，咁又冇咁大影響嘅，不過本身差啲就跌出A range而家真係跌出咗姐不過算啦，都冇計

（道歉）

好勁

一科姐要靠佢拉gpa，想試下入番三大，所以A-變B+已經算差

明年三大見

勁就唔係讀而家依間

希望可以

一時失手啫

幫你推

五毛分化撚

他只是失望，應該接納和理解。

你唔係。

你又知我唔係

見到你以前D post，你只不過覺得你的手足太不堪而無力而已，不是真心想藍定點。

如果沒記錯的話

你曲定直

唔洗理我咩立場
入黎推下post

咁你至少係個有人性的人
雖然人人，包括我都有衣冠禽獸的一面。

（抱抱）

開台

屋企wifi冧咗，只能用手機

國際線有任 請每日推Post

咪扮小妹啦，明明我先係

笑左
我當年係倒轉日子
仲要2次
好彩同同學前一日吹水比佢地糾正返
真係傻鳩到喊出黎

可摸耳幫手多謝下人地救勇出險境

好凍

我都試過

差唔多瞓了 聽朝要炒散 晏晝去撐手足 終於完sem 可以有多啲時間去

燕女

仲有冇諗起
好耐無見

好on9 真係

好

屌 我仲要記得個刻係啱啱完咗 真係好白痴

可以

Ok啦

巧

好勤力

推，關注埋其他手足

注意身體

又點喎，仲唔係一樣係需要支持和顧念的手足

嘩依下真係

瞓前一歌

仲要冇人提我
考嗰日先知
好彩我係唔溫書嗰咋
冇咩影響

晚安，你真係好辛苦

油

好痛

天才ball

蝠

你心情唔好記得同身邊嘅人傾下，當然唔好亂講嘢細節嘢啦。雖然現實我地唔會相認，但都祝福你順利，我去啱地方支持你。

正

而我唔知點安慰你

屠龍頂住呀

能力以內，都係坐係到聽姐，啲姨姨先勁，風雨不改，好準時。仲會不停關心手足，同佢地打氣，我怕醜唔敢咁做

我仲生勾勾係到講野
反而係唔知點面對佢地姐 講安慰唔知點安慰佢地

屠龍手足聽日東區14:30

大家都要早啲休息，晚安

我都係.....寫信最多只能傳福音，比佢哋如果肯將來可以上天堂

但我自己的心都好累同好痴線

好過我聽到最後先知個手足男定女

on居居的我真的可以旁聽嗎

hello

go

Bye bye

放鬆下 唔好逼自己太緊

我都有去過
你實得嘅

溫書

on9仔先調轉讀

超級無敵大鼻塞

我

lin dog go go go
lin dog 推推推

的入亂

721

唔見人

祈求所有手足安好

#save12youth

溫埋少少就瞓

Btw熱門仲未見到我哋嘅？

快啦快啦

雖然吹水台上到

新歌真係好好聽

就

正常
法庭po好難上

lin dog go go go
lin dog 推推推
I am 愛護連狗力量 主席

你好

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

周仔

Rbrb

熱

No

Shutup please

Ok

Ok u can open mouth

Hey everybody

啊

豬豬

東京

油油

去要準備咩

喊出嚟

早d休息下 唔好諗咁多

紅寶絲今日都冇蒲頭

佢忙

極速bot

up up

總編

好困難
辛苦大家了

投降

訓前一推

早唞

0-1

好歌黎

其實呢個icon係咪舉緊中指

包

古

咕

大隻
個電話頭先開唔返

包包
部電話咩事

快死，其實佢已經唔識震同間中唔識响，部後備電話舊電又死死哋，用一個鐘得返10%

響
响

俾佢光榮引退

會，好多謝佢上年陪我走過大街小巷，佢都捱過咗好多嘢，係時候退役

見到都有d眼濕
有咩心水

買咗Pixel 5，等寄嚟

等包膠

有啊
係啊 又少左上

推啊

😡

推啦 咁多個今日上庭